打疫苗死幾個就改口風，廢老的命就是命

有少少頭暈身㷫都唔俾打

又話社會整體利益比風險高，完全冇為國家疫苗發展出發考慮

應該65歲以上全部強制接種，一定好多廢老讚成